lightning 轉換器

小弟用緊ip7
想買個轉換器可以一邊差電一邊用耳機
Apple個個成三舊水
有無巴絲推介邊到有賣平d又唔易壞

買得起iPhone但係俾唔起三舊水

淘寶囉

$300食餐飯都無左
無錢就用Android 啦

同你交換，我iphone 6s

耳機係3.5mm定lightning頭?

無錢學咩人用apple